[回到史丹福橋] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[37]

隔黎車post又為左daddy狗咬狗

小女子劉明

羊同Memphis另一個分別

Memphis會入中間插入
呢樣令個進攻立體番好多

要破大巴
一定係Memphis

慢

後年回購迪比

青訓LIN都做到啦

想像唔到左迪右lin 中間會有幾塞車

V92 咪試過
人地拎第五

啱啱望左陣，其實唔覺得串佢車仔，佢都係針住干地講2句姐

羊勁就勁在佢會係底線出波 唔會成日入中間

Lm

今晚冇得出

依家D 90後咁易傷病

有機會比你上位都唔要

要孭鑊 不了

唉如果上年v92買到拉莫斯咪幾好

留意到樓豬開po既不敗傳說今晚要比轟破了

打防反其實岩你😔

人地皇馬踢得咁開心，點解要走黎你曼聯

我都覺 今次冇信心贏轟
連望啲盤都話轟會贏
我都係盡下人事燈下渣

睇化哂

冇伊巴冇馬冇福都算

冇隊長=輸9硬

今晚重心：轟讓主

無前鋒邊個打好呢

爆炸屌撚死對面啲打壞中堅

買少少車仔晉級先, 今朝仲有1.33,而家得返1.29
一係喊住嬴錢, 一係笑住輸錢

爆炸頭 VS 爆炸頭

1.29 贏粒糖 輸哂成個香港

老老柒柒, 真係輸左又唔拘丫
證明左樓豬個處好硬淨, 開親POST都唔使輸

訓左冇睇
邊個打前鋒

留名今晚我屌打簡迪

擺妹妹上去啦

連死獌狗巴打都收斂哂
今晚豬硬

唔打前鋒

死球戰術

今晚之後你就一文不值

都未開波

屌你買讓主啦
啱啱睇都1.91

咁既西時間 連睇都唔想睇

西波西時間

認真冇信心
認真建議重注讓主 -0.5/-1
就算我獌輸波都有錢落袋
仲有ok高水

仲西過睇歐聯分組賽 3:45

讓主 -0.5/-1 有1.92
入手好時機！！！

輸左當支持我獌

萬一90分鐘和波, 之後加時/12碼輸埋
咁咪又輸錢又傷心

死 冇諗到呢個情況添
不過都輸得心服啦咁都比佢頂到120分鐘

曼已經好耐冇輸過半一下盤啦，唔怕喎

今晚邊個出唔到

其實v92 個4141同無前鋒都差唔多

----朗尼
羊 爆 he 達
-----卡
盲 河 史 華

朗尼個位果時可有可無, 依家求其放個mk 打防反都得
然後史<>拜

4141
想失幾多粒

Me 去cow女

溫書就溫書啦
一陣又要考試

如果今年冇前5 d人會唔會叫v92返黎

唔會
因為今年係爽住和多
好似係

車嗰邊好睇到

系 入場睇搵我買左飛先m
有花生同益力多送

本身好少事，無啦啦發大左

好多花生食

月經topic but今次好似激d

4141對強攻隊 真係人地想要幾多粒都有

摩佬離開曼聯後到我們睇你們內戰

有無懶人包

有迷摩手足入去吹奏摩佬
之後就開波了

唔會啦，佢地好撚團結，集中屌鳩連加特

圍爐區嘈到出公海咁刺激

咁講啦 呢度日撚日都狗咬狗
星期一 月巴
星期二 lin
星期三 爆炸
星期四 廢老
星期五 v92 奠狗
星期六 日月巴 lin 爆炸 奠狗 v92 屎波寧 妹妹 摩狗 廢老
咁你想睇乜 自己揀啦

賣走你之後就開始內戰架啦

唔巧2c牙，啱啱續約了

唉今晚點解冇前鋒

真係留名睇下季軌打埋歐聯戰績會點
咁撚串

朗隊馬仔傷 廢老停寶 福仔被病菌打倒了

續約係想賣貴啲 你唔係唔知呀

靠羊了今年

真心 羊都打過前鋒

我轟打歐聯唔渣
不過干地個戰績麻麻

爭冠熱門囉 會點
有番歐聯 阿巴又開水喉啦

轟同曼爭Griezmann
唔覺曼會爭得到
除左球迷人數
其他野轟>>>曼

除非Griezmann真係傳聞中咁講
由細到大係曼迷

當轟係猁
個老闆會咁度縮咩

呢次你分析得唔夠全面喇FIFA兄
普巴
佢公開講過好想同普巴一齊合作
好似係

摩佬走左都仲有車迷撐佢其實好難得
同埋我都覺得摩佬真係有用個心出黎教車仔
無功都有勞

你試下有人係度講V92 ?

假膠另計

仲好似有張圖
係griezmann細個著曼波衫？ 定P圖黎
佢阿哥肯定係曼tim

可能係唯一爭到Griezmann既優勢

留ddg 買馬仔 扶拉仔 都有幾樣政績既

仲有shaw

買安美路

摩佬幫車仔贏過英超
破英超分數紀錄
v92做過d咩

Philosophy

同埋我覺得摩佬講嘅野都唔算串鳩車仔啦

幫手平阿狗足總記錄

樓上講左幾樣
Fa cup都算杯 我又無啲師兄咁咁憎佢
係覺佢戰術死版啲姐

上面連V92 都即刻有D 功績
軌就反轉豬肚係屎

車狗真係好低汁

個年羊話佢可以打前 點知....廢撚到仆街

費sir走左之後 幾個大佬都分別走哂
重建係難既 啲大佬走哂之後其實曼聯都無form可言
係打個人質素 even摩佬時期都係無form

諗起羊打前鋒馬仔打左翼果場

咁又唔會憎佢
係教果陣想屌鳩佢姐
睇佢插水 霸氣果d on9野就覺得好笑

呢啲加返唔少分
雖然對中下游柒到仆街，但係一打強隊幾撚好睇呀
最緊要係5殺利記

屌佢寫生無激情 都係愛之心責之切姐
#respectv92

打起左羊右華同馬仔已經J死啦😄

屌你一講起 佢可以將迪馬既日月精華過哂比羊再放迪馬走 敢帥

羊真係勁過天使個季
個陣4141 6連勝 重要有場對猁 馬達半倒掛 煲死角

無邊幾個用到左羊右華咁勁 護空門 左右出波

馬達對強隊入好多波 曼城痢都幾球

羊由地底泥變到carry全隊

冇人講帶起lin仔

V92得轟未贏過

v92 個6連勝有說服力好多, 有三場係熱利鏝
唔係下下靠一兩個球員, 11個有10個都發揮到

老老實實, 第二年點解係第五唔係第四...
因為佢攬用depay同lin...

其實又唔算好攬迪比
頭10場無料之後聯賽都後備多

上季唯一一個踢到垃圾又唔洗雪既係肥西

係無人敢雪佢... 佢個陣得分邊有用

其實覺得上季lin打得唔錯
係今季閪d

唔講咁多 撚羊好波
話說有無人係個陣開始迷羊？

上季冇乜人對佢有寄望 所以有幾下神來之筆咪收貨

一黎某會員令我地放大左佢

第一場黎曼聯助攻反勝鏝城已經要迷la

上年唔係死攬朗尼 v92 真係唔洗死

仲有第一年佢好肯變陣, 由352>41212>4231>4141
都叫做有十場八場好波

第二年死用4231, 但佢好似唔識用咁, 全部半細0-0
得一兩場係好波

我係8比2開始迷

佢係更衣室最大 邊個夠膽搞佢

羊真係靠v92幫佢洗底 早幾年成日插水又踢得唔好時成日比人屌

次次都比人屌好無

ching上左潛艇未？

兩睇啦 耶子當年真係搞到曼聯好亂 戰術 人腳 甚至管理層都冇曬方向
v92第一年黎最起碼叫木仔有左方向 但戰術方面試左好多都未搵到最啱用陣式
第二年叫做定埋做4231 專門練好依個陣
你睇番 今年摩佬踢得好既一係433 卡神逗後 一係4231 mk攻中
而依兩個陣都係v92當年用過 只係v92冇mk冇伊巴 所以踢得起433得唔到4231

今晚豬波之後
轟區依家既內亂就會移到我地區

除非輸得好樣衰 如果唔係都做左心理準備
但其實我覺得90分鐘可能和到

耶子是無辜的

獌狗巴整張李城燈圖幫幫手先啦

我覺得會輸3:0

咁保守

呢場真係好撚經典

前鋒用普巴la, 佢妹下妹下咁中場用佢實死
打前鋒佢一有波就射同頂算

下半場換個青訓出黎, wilson 出到 ?

落左5000呎重送埋m記外賣啦

冇帶去

多得你個外賣 可以繼續潛

Is there any team news?
The big story is that Zlatan Ibrahimovic is out as he starts his three-game ban, following the FA's decision to punish him for violent conduct for an altercation with Bournemouth's Tyrone Mings. Marcus Rashford is a natural choice to replace him in the no.9 role, although positional moves for Anthony Martial and Wayne Rooney are also among the options. Eric Bailly is available after serving his European suspension, while Luke Shaw could join Rooney in returning after missing the Russia trip.

john
船飛錢多多都俾

今晚爭氣贏垃圾軌好冇

無朗隊 無機

唔知下次邊位ching幫我地買

福仔

今場有機會佢都SL左

宗師

90後係咁

少少事就射波
依家d90後

學下lin啦😤

韓廢開post未

今晚係時候教訓下

我開
反正都豬

希望羊有得出

識貨喎ching 知羊既重要性

Mata真係射得好靚

第二球好似冇咁靚, 不過近反而入

Ddg手法唔正宗

佢已經失左位

好想睇左羊右華

O燒 不了

冇可能啦

咁勁都不了？

用你條廢柴都好過用佢 佢踢波hea到呢

daddy用又未必

屌你迷lin

不過中場夠人, 不了

咁都迷lin
我迷羊炸

要買都唔係買佢啦

免簽既可以諗諗賣走廢lin既

要錢就不了

佢加ebra應該會好尾機，我覺得係爺爺用廢左

體育

奧斯爾：摩佬曾鬧我懦夫
2017年3月3日 01:08 Share to Facebook
【體育】阿仙奴中場奧斯爾表示，過往效力皇家馬德里時，曾與時任主帥摩連奴在更衣室發生磨擦，對方更怒指他是懦夫和愛哭的人。

奧斯爾（Mesut Ozil）過往曾效力於當時的皇馬教練摩連奴（Jose Mourinho）麾下，共同贏取過西甲冠軍和國王盃，合作相當愉快，然而，據該名阿仙奴中場表示，私底下跟摩佬卻曾有不快，這發生於一場賽事的中場休息時間。

奧斯爾在他的新書《Die Magie des Spiels》憶述說：「摩連奴對我大嚷：『你認為兩記妙傳就足夠？你認為自己夠好和人較量？你認為自己夠好可半力應戰？你知道自己比賽時是怎樣的嗎？讓我給你展示』，他隨後用手緊貼身體，用腳尖圍繞更衣室而行，並舔嘴唇。」

「我失去控制對他大嚷，著他走出球場自己比賽，我把球衣脫下擲到其腳上，著他把它穿上出場比賽，摩連奴笑著說：『你是否經已放棄？你是一個懦夫，你想怎樣？洗個暖水澡和洗頭？你是否想獨自一個？或是想給你的隊友、球迷和我展示，你能夠做到甚麼？奧斯爾，你為甚麼不開始哭泣？你是個愛哭的人，去洗澡吧！我們不需要你。』」

「我之後拿著毛巾，步過其身邊去沐浴，沒說過一句話，我稍後時間有為自己的行為，向隊長沙治奧拉莫斯和球隊其他人道歉。」這位現效力阿仙奴的德國中場補充。

渣ga

咁我都寧願用廢Lin 起馬有心踢同勤力

韋根炒左Joyce

回家吧

離開曼嘅助教之類都無好下場

今晚
可能會係類似上半季作客利果場
泊大巴 + 用爆炸 Pogba企前場迫搶？
爆炸代Ibra個位做二傳 博罰球

靠死球？

其實和好大獲
黎緊場歐霸生死戰
陣間又打120分鐘

3日後又踢

輸左佢一了百了
千奇唔好和

諗住今晚做假獌 西時間不了

留意到個名同羊有關係既都係假獌

今晚

冇追post now有冇得睇?

有

射左

爽

和=加時十二碼牙

和既 真係輸左佢算
入到四強決賽全部硬野
專心歐霸前四好過

咪陣間又打120分鐘
十卜FIFA兄

Agger
Even入到4強
裡面得熱狗係贏過

當真？

League cup 贏過鏝

果隊鄰居都唔同今日隊鄰居啦
果陣sane又未打起

100%的波唔睇都得

今晚打120分鐘既話
歐霸買定出局都得

d人已經傷哂
其實得兩日幾休息就下一場

突發
學左阿sir

今晚場盃仔就算啦

唉呀，咁撚好笑

咪又係輸

今晚now會播咩？

有咩，唔似有路

馬會話得樂視app有

【體育】正與曼聯洽談新約的土炮連格，踢法實而不華，進攻效率冠絕陣內其他翼鋒，正值球隊周一英足盃8強作客車路士時鬧前鋒荒，令他有望獲委以重任。

年僅24歲的連格（Jesse Lingard）合約原定在2018年屆滿，目前打算提早簽下5年新約，粉碎離隊傳聞。雖然此子今季在英超累積上陣時間不多，只有677分鐘，比起競爭者安東尼馬迪爾、拉舒福特和桑馬達為少，但平均每場創造機會次數卻是最多，達2.66次。

事實上，連格在不少大戰均獲正選，包括今屆英格蘭聯賽盃決賽，更留下連續3場亮相溫布萊建功的驕人紀錄，甚有福將的味道。若然曼聯今場贏車路士而進軍溫布萊，他隨時可延續在英格蘭足球聖地入波的走勢。

紅魔翼鋒表現比較
連格 安東尼馬迪爾 拉舒福特 桑馬達
上陣場數 14場 15場 21場 21場
上陣時間 677分鐘 877分鐘 1075分鐘 1317分鐘
創造機會 2.66次 1.44次 1.09次 2.39次
入球數目 / 0.31球 0.25球 0.41球
成功盤扭 0.66次 2.36次 1.76次 0.96次
註：只計英超

圖片來源 : ©AFP

反lin出黎講2句

成功盤扭好廢
證明LIN仔唔係翼鋒料
係10號料

福仔自己飛去?

坐火車3個鐘唔使

敗家次數呢?

會唔會3點半都未到

當全世界以為實福仔正選....點知最後真係出唔到

下半場先到, 仲拎住包傷風藥跑入黎後備席

書包都未放低就要熱身

計埋敗家次數都冇你地講到咁廢掛

廢就唔太既, 俾你過份吹奏姐

好撚眼訓, 又想睇下今場個starting xi先決定

左羊

出得既都全力出擊

今場個陣又係點排

左羊？

左羊右華重出江湖

541

羊 福 mk
大米 妹 hehe 右華
Rojo 屎波 一代
DDG

352 523 343

竟然唔出馬達 但係陣容都唔差

343

361？

343啦屌

ddg
右華西 左大米 中smalling rojo
hehe 普巴
左羊 右mk
福

華西係咪打右翼
或者係 3-4-3 左大米右華西 左翼羊右翼米希

Young Rashford MK

Darmian Pogba Herrera Valencia

Rojo Smalling Jones

DDG

如果darmian換blind會好D

左羊右華
華西應該右翼？

😎🤝🤝

左羊右華352？做咩咁似v92時期既陣
仲要放流料話拉仔唔踢得

10

羊 福 mk
大米 普巴 hehe 華西
rojo 中師 小緊

冇費蘭尼冇我 唔使9斬

戰犯of the match究竟係大米安定屎波寧呢

呢場出爆炸好過Pogback

爆炸可以捕下尾柱

竟然咁出

有冇對面陣

大米機會大啲

Chelsea XI vs #mufc: Courtois, Azpilicueta, Luiz, Cahill, Moses, Kanté, Matic, Alonso, Willian, Costa, Hazard

4411合理d

Ford
Mk
Young Pog he wah
Rojo cb cb rice

冇Pedro

沙皮狗世三夠打爆你啦

岩啦今場試陣

Rojo打LB有D危

Better than blind shaw la this year 🤔

Pedro最鍾意撚曼

大米以前意甲係咪打LM/RM? 又係V92改佢做閘？

又係靠mk carry
只係覺得呢隊波沒咩攻擊力

rojo似打中, lb似搵大米安頂

上場shaw唔差啦都，大米我怕佢追唔到安仔同摩西

好似打左翼衛多

Young wah 補位
文尼都mark 到wo

其實係連防守力都無咩

今場802算啦😥

訓醒 我又做咩出得返

屌，俾返個正選我

依家d90後詐病射波都未識

不了

唯一開心係世三長時間撚唔到大米安 世三請安份守己打係我地右路撚華西好過
唔好過左路搵食

你想好似另一個90後咁俾人雪半季咩...

其實如果要逗迷條防線, 點解唔出卡神?

佢仲分波長傳反擊WO可以

嫌佢慢掛, 同埋俾人一逼就大鑊

對住簡迪...姐係玩鳩佢姐

講定先
反普巴黨又嬴

抽走屎波用卡神好過

唔想見到屎波當波係炸彈咁一腳清走

有大佬河同鍾斯都夠快啦

唔得啦，冇夾過，三中堅好講默契...

呢三個中堅都唔見得好好默契

B仔儲左成個星期氣都要做後備

焗用

連續三場對弱隊都派膠, 比DADDY雪啦

daddy出人洗撚你教啊

由今場開始 福仔真係要生下性

百屌成材

Flu game

寒肺唔開post就冇人開？

屌

依個球證都好撚野

追撚住夏世三踢斷佢腳啦咁撚鐘意訓

其實隊波係有明顯進步
唔係因為hehe俾人紅左 呢場絕對有得踢
當然有埋廢老齊腳更加好

臨尾果30分鐘 沙皮狗係禁區扮訓低十幾萬次
睇到我火滾
岩呀 hehe黃就得 卡希爾果下就冇心
抵你贏既軌
10個打15個邊有得輸

輸1:0已經比想像中好好多
接受60分鐘打少個 都仲守到全攻型軌 已經好唔錯
華西好有火 真男人

AnderHerrera will be given a two-match ban due to it being his second dismissal of the season.

好波黎緊兩場都冇晒IBRA HEHE

輸左希望可以力爭前四please

可以睇下不一樣既mu

血肉長城 好彩對手把握力差

小豬傷完未?

無所謂啦 米堡同西布朗
朗隊carry就夠

車VS熱
鏝VS妓

有普巴應該差唔多

Chelsea vs Spurs
Arsenal vs Man City

前者主場?

溫布萊 ching

中立場

sorry 自膠

專心歐霸算啦

普巴踢到好似40歲老將咁
成場散步
唔明佢成日慢慢跟住個波跑做乜
逗位 封位又唔係 搶波又唔係
心態咁差既球員 有邊個係可以成到材？
卡膠35歲 都打得積極過佢，全季計

普巴

hehe今季兩張紅牌都係球證on99

有冇人知個球證吹曼聯波 俾左幾多張紅牌曼聯
最記得 迪馬個張 又係佢俾

呢樣真
球技可以慢慢提升 個格同態度希望daddy同ibra幫手tune返岩佢

愛字頭果場 爆炸狗hi張野都係佢俾penalty

福仔d把握力真係好唔掂

奧利華反曼都唔係第一日既事

不如普巴去做明星算啦

已經唔錯了，仲有得升，只要唔好再用黎打翼

果球俾廢老都未必入真心
卡吐係前面 後面又有人
射到咁我收貨

個球如果係上季既福
我覺得會入

太耐無打前鋒生疏晒

決心唔夠

可能借出去練下 會好d

第日廢老走左
如果 福 馬 mk
可以上返全盛時期都幾好j

留力歐霸好過 好有機會
強少少既對手得羅馬 但佢地對里昂輸緊4:2 加上聯賽第2唔洗同你搏歐霸

其實個陣真係唔差
Tune返靚真係歐霸同聯賽可以殺晒中下游

馬仔 廢老 Mk
羊 hehe 普巴 華西
大佬河 屎波 宗師
Ddg

外借福仔一季 比佢學下野好過
今季基本上得返速度 盤控根本未夠班

把握力好返d先講

但佢呢類球員咁好用, 真係唔想借走佢

扔佢去西甲中上游玩一年就最好
Eg馬體

馬體唔係中上游啦........

借走左邊個踢後備

唔借就無大突破,要一個穩定出場機會 先有進步

上游啦當係

基沙文

去到以係後備，呢到又係後備，我留佢踢英超唔好？

借都唔好借去西甲, 一定係留係英超 不過借乜鬼, 其實你硬比佢打正選都得, 上季都係咁用

借走lingard就差不多

下季如果伊巴唔走
比多d機會福仔打正前仲好啦

係外借都下季既事 又唔係今季外借
關邊個打後備 你預左摩佬今夏又會買人嫁 怕無後備

Lin家陣食之無味
潛力就係咁上下 扔佢走又好似好晒 惟有做下工兵 撐下腳咁
真心兩季後lin係曼只會係長期sub

賣走最好

lingard真心好廢.... 仲廢過iwobi

咁點解唔留，反而去買個人咁反智

即討d人on9不嬲都知 依家呢到都係

打中下遊就得 對強隊正選暫時未夠班

你意思係arsenal唔係強隊?

勁嘅仲踢你曼聯咩，後備球員俾個美斯你好唔好呀

借福仔去黃潛果啲啦

lin間唔中出黎鄧下腳都ok
如果唔係佢自己叫走, 又無需要去到賣

屌打中下游都練唔到野出黎啦
好似P仔咁 唔覺有明顯進步
一係借比椰子
不過季尾仲係唔係度都係問題

無心針對你, 咁但真係廢啊嘛

j仔跟椰子有無起色?

無, 同depay一樣, 有技術但無球商

當然係講緊有充足兵源下先借

好似都有進步既 不過

【體育】正與曼聯洽談新約的土炮連格，踢法實而不華，進攻效率冠絕陣內其他翼鋒，正值球隊周一英足盃8強作客車路士時鬧前鋒荒，令他有望獲委以重任。

年僅24歲的連格（Jesse Lingard）合約原定在2018年屆滿，目前打算提早簽下5年新約，粉碎離隊傳聞。雖然此子今季在英超累積上陣時間不多，只有677分鐘，比起競爭者安東尼馬迪爾、拉舒福特和桑馬達為少，但平均每場創造機會次數卻是最多，達2.66次。

事實上，連格在不少大戰均獲正選，包括今屆英格蘭聯賽盃決賽，更留下連續3場亮相溫布萊建功的驕人紀錄，甚有福將的味道。若然曼聯今場贏車路士而進軍溫布萊，他隨時可延續在英格蘭足球聖地入波的走勢。

紅魔翼鋒表現比較
連格 安東尼馬迪爾 拉舒福特 桑馬達
上陣場數 14場 15場 21場 21場
上陣時間 677分鐘 877分鐘 1075分鐘 1317分鐘
創造機會 2.66次 1.44次 1.09次 2.39次
入球數目 / 0.31球 0.25球 0.41球
成功盤扭 0.66次 2.36次 1.76次 0.96次
註：只計英超

圖片來源 : ©AFP

對arsenal係和阿 仲要入波係mata 關佢咩撚事

11 vs 11 個陣真心打得唔錯

福仔真心係有球商 但技術未到家 希望佢會進步

外借通常都冇好野，感覺仲曬時間，上年j仔喺多仔場場坐咁濟

多仔呢個level, 會唔會用你個januzaj.....

今季呢??

btw dembele 勁撚到

今季佢唔係連續正選打FW嘛....你睇清楚我上一個REPLY係講咩先

今年新特撚都唔見得好啦

個人認為Januzaj比Depay有過之而無不及

至少有充足時間上陣
真心如果新特撚有福仔
同迪科爾做雙箭 可能排緊中游

defoe就好似everton既lukaku既feel

兩個都一樣既人黎
以為自己有潛質 就大帝款擺出黎 懶係大支野咁
J仔係蜜蜂好似俾杜曹屌過話佢態度差

你叫曼炒左摩佬 你先有機會睇佢連續正選 仲要踢FW

可唔可以唔好咁撚on9講咩借福去下體會
真係會笑撚死人

咪係
最少都好似小豆咁借去皇馬

可唔可以借返saul過黎, btw 其實馬會仲勁過mu

講就咁講 邊有可能借
好似基沙文 講就咁講 真係買到咩

咪係 好撚on9

成隊打包啦
Koke 卡拉斯高 加美路 Saul 基沙文

咁你自己家陣想點
再係咁會變4不像

馬會就真係會買到, 馬會不嬲都好肯放人嫁啦

Carrasco 真心好正 勁過Martial

重點係人地肯唔肯黎

都係摩納哥出品

無話肯唔肯既, 山神Ozil都去arsenal, Pogba Ibra都黎mu啦

隊波宜家又唔係話好差，而且摩佬先第一季

19歲未定型有咩出奇？

呢個week打fifa都係玩atletico

人地講緊福仔 唔係隊波

都係既 惟有比時間佢
唔求多 有雲佬7成功力都於願足矣

其實搶山神我覺得係最岩
可正前可翼 又有鬥心有火
Ozil就不了 中場人太多

仲係青春期

訓左無睇 羊仔今場踢成點？
Btw 係咪紅左hehe?好無奈企係到比人撞都可以拎黃
究竟黑哨可以黑到一個咩既位
今場應該係踢343 我睇精華福仔都踢得幾好
除左半單刀唔入 羊仔好似好熱血 班中堅都唔差

唔講以為人地馬體會一定會收咁

火呀 火到屌9隊友
屌9隊友真係不了

今場唔算黑哨

專心歐霸咪幾好

咁羊仔踢成點 見佢好熱血
但精華好小出現佢

依樣真 依到個個都話比人炒456 最後輸一球 當贏

防守多

想知妹妹踢成點

你地係即討屌完人
搞到人地移居呢度

同你差唔多

見到一班唔知咩既人已經唔理佢地

無得表現 但都算係咁 有得踩下草

訓左冇睇 打少個 唔怪得4射1中 人地20射5中

好野 專心打歐霸 單線作賽

今場踢得比想像中好

係雙線

又係奧利華 前年足總杯對阿記又係佢趕左迪馬出場

訓咗冇睇，hehe仔做乜紅咗？

第一下好似係夏3撞佢 佢咩動作都無比人黃左
第二下好似係踢到夏3

不過佢唔算專對曼不利
好多比賽都正常

冇大炒算係咁

聯賽追到咩

唔係踢少個hehe可能有得打
防守都好驚險嫁啦 對面好多黃金機會

三個中堅真係好勁
Rojo 拍jones真係幾勁

追到架!我心信 今年一定入前四...

以阿妹同爆炸既保護下 係咁搶嬴最後一腳 算係咁
大佬河都成日要com出去防中位搶波

見三中堅幾合拍 落最後一腳好準 完封佢地前面
係衰放射個腳（睇精華）

完美男人

班軌迷真係無良心 賽後都要話摩佬
都唔諗下邊個幫佢地拎冠

下個到屌地

比班忘恩負義 反轉豬肚既軌睇

真係好sad 將自己最美好既年華獻左比軌
依家比人咁話 真係想喊

真心想問呢度啲獌做乜撚野？留力歐霸？做乜鳩？
我寧願一鳩早輸撚左佢打聯賽好過

都係嗰句啦
v92 咁柒 我地都仲未屌9佢
椰子一野拖低我地 我地都仲未會咁樣屌9佢
摩佬幫車仔贏咁多
而家咁樣屌9佢
諗下啦mon post 既車狗

輸撚左歐霸都唔覺有前四

可能曼先最美好

外國啲曼迷好似開始反普巴， 尋日兩位法國中場對決更加高下立見

一個有matic 係隔離
一個上半場無左個hehe

用下個腦啦班盲反

普巴真係唔應該反 佢真係未來中場核心
廿歲頭 大把機會升

睇波都奴性咁重?

好老實 佢地話紅之前犯左8次先紅
但可以睇返 hehe第一下黃 咩都無做
夏3自己撞埋去都可以拎黃
同埋琴日唔認為會輸喎 唔紅既話 最多0:0

唔撚係掛

頂唔順佢係場上既hea
永遠慢跑唔知做乜
唔係講d咩技術，係態度

黎緊場英超係咪又無hehe
又要睇養生足球

停三場 好似係

佢加陣好似當年華朗黎曼咁， 好撚好波， 比啲長傳世界級， 但個節奏始終同英格蘭足球唔夾， 跟住間唔中又柒一下。

兩黃一紅點解停3場？

間唔中柒一下 定間唔中好一下

訓左冇睇 場波踢成點

先唔講紅牌合唔合理，
hehe 呢幾場都好惹牌
當然有人亦都話佢多攔截係好正常
不過其實佢係要學踢得醒d
有時我早時段見到佢黃我仲驚過佢

anyway 輸左咪輸左 起碼有出口術睇

好小可輸波依到無搵戰犯
究竟我係咪入錯區

訓左無睇 場波出咩彈？343?

紅左一個, 俾人射左20腳波都係輸0:1
應該算係咁啦

起身見到只輸1:0, 都安慰d

大家都知技不如人 希望今場令班球員覺醒

一早預咗輸嘅比賽
打少條戰線
mk有得早啲休息
其實無咩唔好
係除咗hehe要停兩場聯賽啫

無記錯兩黃一紅係無得上訴

無左佢 又係時候出爆炸

福仔唔使借, 留係伊巴身邊學下野好過
就算真係借都借去英超隊, 借左西甲返黎又要適應

都仲有卡膠既

多d時間休息咪幾好
條道氣吞唔落

唔知豬有無機

有咩好屌 預撚左出局啦
唔係咁天真 真係覺得有機晉級呀

injured

好似輕傷
希望有得出下

其實借咩鬼 根本應該用多d打正前 尋晚又唔覺表現好失禮喎 係身位差少少 唔通要ibra 用殘曬先比佢出咩

跟伊巴學射波真係食得屎 把握力差到

三分一價錢屌打妹妹

摩佬係衰輪換姐 希望學下 比著費sir都會放棄個足總盃啦 hehe同mk有得休息轉歐霸同聯賽好過啦 都係輸場牙胶姐 打少個又仲傷鳩哂啲人都係輸1:0收貨喇

出朗隊 朗隊咩位都踢到
但...好似傷左

少條戰線仲好，要踢多兩戰大戰先有機會捧盃 ，唔好影響後晚歐霸表現就得啦

已經有換下架啦 都出下羊 爆炸 福 lin等

打小個 作客輸一球算係咁

留力霸氣盃

阿羊今場好落力 做埋大米個份

算係咁啦 35 分鐘紅左都係輸一個 絕對接受
加上部分球員心態好好 rojo jones Valencia 後段成日跑半場回防
普巴防守問題唔係第一日 佢成日都唔埋去 只係係格黎睇
有時係禁區頂又唔跟
好多時要herrera 犯規先補到位
福仔果個造空位出黎好好 最後果腳唔怪得佢
因為Cahill 係後面 卡吐咁大份封左好多位

oliver呢條撚屌球證好中意黑曼

唉 真係好抵 睇佢又射又傳 仲有下cup位 fake到樹訓低
真係好勁

Agger

以上都係大既球員姐 佢本身係諗住守鳩人射12碼 不過好彩就係hehe上半場攞紅牌+換埋mk 順勢留力霸氣盃 不過下周聯賽無咗hehe同廢老

幫我地留力 霸氣盃個含金量多過呢啲垃圾飛機盃 明明其氣國家啲飛機盃得一個係英撚on99有兩個

聯賽就算la

一搵唔到戰犯就冇狗咬狗睇

4月中對車 一定要出盡力踢

屌你老母球證
Btw下次可唔可以咪撚再搵妹妹拍我打中場 搞到我要踢埋佢個份

咪阿妹
無計 同場kante一比 差好撚遠

得, 下次搵爆炸頭/卡膠拍阿妹囉
阿妹成億買返黎邊有得郁

oliver加甸恩
兩條撚樣成日都黑鳩獌

大米單對單守世三反而冇乜畀人撚

所以有妹搞到妹煩
要就佢防守就要出卡神補位
但出卡神少個攻中 就唔夠攻力 唔出卡神 就要Herrera 補位

Dean好好播

大米不嬲防守唔差 係驚比大黑腸硬爆

次次比賽完咗 實成班垃圾出嚟亂吠

借埋你老母去馬體會丫就嚟

唔換 - 屌你老母摩狗又勝利 11 人

輪換 - 摩佬係衰輪換姐

同埋琴晚daddy同屌地好似冇握手？

我意思係摩佬教波嚟計係衰輪換搞到次次三年收皮 你睇哂先屌啦

阿妹D傳波真係幾好J
防守心態呢D慢慢教啦...

比我係教練就會屌鳩阿妹行行企企 邊有黑鬼係行行企企㗎

好彩起唔到身睇

羊真係好勁

好少見華西咁燥咁多野講
Hehe拎紅牌果陣佢就黎料

講得好

人唔笑狗都吠 仲以為下體係幾年前幫人練兵嗰隊？同埋福仔差身體質素 借比西甲未更加練唔到

最強中場已在陣中

Btw又kroos 又韋達 反而平時上水班曼狗冇曬影

推po推得咁快好唔慣

依句真 留係曼重好 借走佢真係on9
同埋大會點會借兵黎幫你練

爆舟

輸波個個潛到地核
今朝起身見到班人 我見都未見過

廢青睇完波未起身

我地呢d努力工作
天天向上

屎波都推開佢 佢真係嬲到係咁屌球證

手套奇俠好波

華西可否不要老

岩岩完左interview,未睇精華

佢平時明明冇表情， 一嬲起上黎真係好撚型， 真大佬

不過講返轉頭， 冇左靴里拉曼聯真係好煩， 中間冇人走上走落，普巴越踢越養生， 真係零防守。

琴晚又係出哂主力
兩日半後就踢歐霸啦屌
摩佬係咪唔記得自己每次點解第3季就收皮
以前費sir要棄一隻盃 真係會出哂全青年軍+後備
去到四強先出番主力 最經典係0506好似聯賽盃對轟出董方卓打正前鋒
飛機盃一隻咪夠 下年唔洗放水盃咪算

好彩無和
但算啦 輸左

希望唔會影響後日場波就得

要報仇番主場先屌佢老母啦

禽晚咁出都無可厚非, 都唔算出哂主力
出哂副選俾人456既話士氣打擊仲大

佢意思係摩佬衰唔輪換
佢之後用費sir黎解釋架

普巴啲防守真係睇到屌左出聲

爆啲覆蓋範圍又細

黎緊兩場聯賽冇hehe又有排煩

班轟全部中小學雞是常識吧
唔知係咪因為香港有轟足球學校
我補親習d小學生都係轟

迷轟既多數都係油王入主之後班小學雞黎架啦

依樣真 我平時落街踢波 成班中小學生著軌
之前有個frd一開始踢波就買軌波衫
問佢點解中意佢又答唔出 後尾轉左迷鏝

正常呀
油王入之前中型班一隊
你試下問下有冇香港人鐘意史雲斯

我個老死由鏝轉轟

同呢幾年突然多左好多中學生係鄰居球迷一樣

淨係睇左上半場就訓左
車狗D進攻真係幾撚屈
hazard又係無撚敵既

我覺得佢琴日係用黎練陣 用343睇下會打成點
佢已經半場收起左幾件 又用福 羊 lin爆炸 大米 細緊
算係咁啦

但班中堅落腳好準 佢地係禁區根本入唔到波

藍戰士 八國聯軍年代好撚好睇 我最欣賞果段時期

我老死細路前兩年見摩佬教軌咁勁就迷左
真係邊段時間對波勁 就邊段時間有人迷

今場後防無咩自爆真係

有fd迷拜疤鏝

Rojo落鏟中晒狗達個波果球靚撚到

我迷曼係因為前兩年V92教得咁過癮而迷

呢個正常, 正如60/70後好多死猁狗一樣
佢地睇波個陣正值個隊既皇朝

當然, 總有個別例子既

真曼

鐘斯係咁追撚住hazard黎撞

練波時摩佬係咪叫我隊扮世三 結果就比一袋撞傷左

留名學野

無奶油㗎，我隊成個氣袋咁，邊有咁易傷

禁區頂啲防守真係
空晒比人射幾球

哈索奔雞
so拿

青識波
我又椰子個季正式迷魔

有無人好似我咁耶子果年迷獌?

真定流呀 個陣無人會迷曼

琴日場波夏世三舞龍咁舞

屌無咗個人，車仔對wb係咁衝兩邊，唔通由鳩佢地出波咩

佢哋教曼，雖然成績達唔到曼迷期望，但帶咗好多笑料俾我哋

你唔係信下話

Jones真係好大份
Btw 佢可唔可以做到第二個維迪？

真係信

有無ching同我一樣畢樹比時代開始撐曼聯?

之前都有睇開英超既，不過無乜話邊隊特別鍾意，不過唔知點解個陣開始迷曼

屌俾人踢爆

搵鍾斯man mark又幾好喎

仲未死 ?

唔係馬仔傷左同hehe紅牌我覺得都可以一戰

rojo同人打爛仔交真係好正
唔怕同人鬥屌

me 老夫今年91歲啦

專心上堂啦屌你

而家仲有人加入獌狗行列

真魔粉

全盛維迪係頭三中堅啵 單對單贏硬 高得黎轉身快

練拳
到時撐u場

近幾年真係少左好多新曼 不過新猁應該仲少

河仔撚鳩沙皮狗幾撚好睇

好彩你無睇下半場

好人好姐邊會捧猁呀

Me10後新曼

而家小學雞經歷既時代, 全部捧哂轟/鏝啦

維迪黎曼先開始勁

又冇出shaw 小豬
又話多賽事踢

果陣雲達沙真係可以好似舒米高咁 晌度淥杯麵食

一開頭
俾人屌佢豆腐

真係好少見華西主動嘈球證
佢做captain合理過屎波

留意到我曼終於識輸波

呢場唔係DDG真係比人大炒
夏天唔留佢下季六弟都冇得做，愛華頓夏天都應該大搞

叫左cfm譚sir 上嚟招呼你地

hehe拎第二黃個陣屎波好似無即刻衝去交涉

小豬話有小傷
不過唔傷都係齋坐冇得踢
上次拎完mom雪足成個月先踢得個半粒鐘
睇埋黎緊hehe停賽有冇得踢下

但華西好似仲未識英文

其實見隊波有火已經好好

摩佬都好尊重班球員

雖然輸左但係我覺得呢隊曼係有未來

邊個黎

諗下好啦

用肥西打中場中都唔會用豬

唔是掛
ig有d簡單英文wor

呢個真，有啲位其實唔使犯規

WK cfm 大佬

梳衰太衝動，求勝心切

冰個牙

無火個班全部賣撚晒佢

邊個無火?

波底差個d洗唔洗賣?

妹妹

咪答左

禾地係hhb

自己

雖然豬波但琴晚後防班大哥踢得幾好， 最起碼有d 火...前面得福仔有做野， 收膠啦妹

Oh 染左唔好推

射一兩條女過黎就唔推

屌女屌到禾地冰度讀刀忘記了

妹妹一定係其中一個
場上10個人唔計hehe
佢踢得最撚差之餘, 仲好似冇心踢咁
佢同 簡迪 真係高下立見
人地射球咁撚靚既波
佢下半場果球雖然係左腳~但都起碼要中下龍呀

垃圾

班車狗

完場仲同干地笑笑口
真係睇到火

小弟日日係wk見到個米8男神係明日比十幾條女圍住 初黎報到唔知乜水 問完人先知係梳b

發覺fb班反獌真係on撚9既

我grad 左啦喎
Btw 你成日去明日？

排第六都仲俾人反

第六唔反幾時反, 唔通等你威威先出黎咩

明日好多mk 仔

棒屌落水狗

求怨婦繼續柒落去等我地有得抽好過啦

Yes u was

我唔敢入去

唔係抹殺後防既功勞
但覺得車仔下半場已經半收制狀態我地先唔洗輸咁多
同埋好耐無見過ddg輸遠射
個球失位有d意外

佢以為射遠柱

梳b:蒲明日勁多野睇

射個陣佢諗住飛空哂個面, 等反應得黎撲叔另一邊已經落唔切地

捉錯路，球波又攞得咁盡，無計啦

嗰球失左位

睇佐全場精華
呢球唔豬都頂唔到12mla

但我冇入去

呢球迪基亞真係要救到，晒左之前d神救

想知華西琴日咩事？

你次次未入到去
啲女已經如狼似虎咁捉左你去後樓梯啪啪啪

你無留意嘅係，每次為左爭每日梳b嘅第一發中出，入面啲女女都打到血流成河日月無光
只有唯一嘅勝利者，先可以踩住戰敗者嘅殘軀衝出黎接受梳b嘅播種

世界杯v92換龍好似好撚尾機咁 去教曼先跟埋迷曼
點知原來係on9仔一個

有咩事

佢都盡哂力, 睇返真係成個遠柱空哂, 無諗過佢射近柱姐
要屌應該屌阿妹收步無衝埋去閘波

唔講咁多，想買邊個？

如果出羅力場肯定連龍門都唔中

就係o個半步
不過空撚晒 人地又踏到順晒任射

放射真係

正路見人地推順想起腳就應該放鏟擴大閘波範圍
如果係hehe呢球有機會唔使輸

有清新
不了

比著宗師成個人訓撚晒落去添啦
想像到佢個囧樣

有睇場波就知
成場普巴都係咁樣慢跑
全速跑既次數3隻手指數得晒
成日都踢得咁hea 你睇福幾多全速跑去迫波
就算班後防都多過佢
邊撐得落手呀，一個球員技術屎唔係死罪
但態度hea真係無得救
你話佢踢慣意假，人地維度咪又係意假
落到場幾博 幾衝
根本就唔關意唔意假事
單純係普巴態度問題

阿妹落腳真係唔洗輸

hehe希望出返黎可以踢得聰明啲

落腳都閘唔到就無計, 仆佢個街條友都唔知做乜撚野收步
其實而家成隊最應該雪既係佢

雪撚咩，下場hehe又冇埋，雪埋佢就仆街

Warren joyce俾巨根炒左
回家吧

就算比人cup過都要去盡啦
起碼簡迪左腳未必會射
好似卡希耳死守褔右腳位咁

ddg 都應該預佢閘一邊先移去個邊

仲以為你會話出lin救全家

其實係

daddy真係唔用blind打中場

近柱有人封位, 正路都係移定位撲遠柱
點鳩知條撚屌收步縮腳

v92都唔用

入到4強去溫布萊踢，carry成隊又點話

其實近柱普巴封 遠柱ddg封
呢球好難輸
Btw 最正係失波個下普巴既手勢 好似係度怪隊友咁

話時話，點解我曼咁小改歌

阿妹幾時生性

諗起我地曼區堆歌王

普巴d手勢最撚令人扯火
ibra最大枝野都無佢咁多呢d手勢

原來琴日場波 控球被斷
普巴有成11次

🤦🏼‍♂️

夜子肯出山 我肯出山剪片

韓廢把死人聲

好耐唔見韓廢開即討post, 係咪rip左

唔只我曼 最近其他隊都好少改 連登好似冇出過新歌

黑b呢

妹妹條撚屌
唔雪佢就以為自己球王
差十萬九千里呀

事過景遷 左羊右華既主音得返夜子係活躍巴打

福仔今季真係好似無咩進步咁
反而仲好似無左上年d靈氣
同期黑碧分分鐘仲好過福仔
起碼同肥西幾有默契

都無得打正前

心態同信心都差好遠啦
上年以救星之姿出現
而家仲要位都唔同埋

摩狗用年青球員不嬲食撚屎， 越有潛質， 越收你皮

其實琴日球半單刀真係有機

我覺得佢今場過卡希爾都幾有靈氣 係差埋門一腳比人封曬位 咁係因為對面經驗好姐

第二季個個都識佢啊清 咪難打左囉

輸果球係輸妹妹 成日hea防守 hehe係到都幫到手 一紅就知佢d防守唔多掂 唔係一場兩場 係季初到以家

曼迷16年 one life one team

法國近年我曼D青訓都係頭一季有D救星feel
第二季就開始收收皮, 馬捷達, 聰明仔, J仔, 福仔
係黑碧叫做好少少

黑b

Lingard

堅尼 排球
黑b 西班牙style lin j仔

堅定迷J

九成都打翼無撚得講啦
今場單箭更加唔可以作準

但無左靈氣就真既
馬都係

聰明有救星過?

第一季頭幾場幾撚勁
同安達臣好撚夾, 但之後傷左就兩個一齊收晒皮

點為之冇左靈氣

社區盾贏鄰居好好j
點知j完一招了

靈氣
即係你一路都無嗰樣野

成日都講靈氣，都唔知講緊乜春

Cleverley's short passing style has come under particular scrutiny, but the England international feels the way he plays is being undermined for cultural reasons.

"I watch Spanish football a lot. If they pass the ball sideways but keep possession, the fans clap them," he told the Daily Mirror.

"Their attitude is that as long as you have got the ball, the other team can’t hurt you.

"I know the mentality is different here and that is what makes our game the best in the world because it is so intense.

"But sometimes I have got to not listen and play my game because I feel I’m doing the best thing for the team."

Cleverley has been in and out of the United side all season and admitted that criticisms of his performances have got to him at times.

"When I first started getting singled out, it stung, yeah but it’s something you have got to learn to take when the team is not doing well," he said.

"My job goes under the radar at times. I am not a player who’s going to beat three or four people and stick it in the top corner or go round tackling people like Roy Keane

"I would like the fans on my side and it hurts a little bit when you have grown up at the club and love the club every bit as much as the supporters.

"I feel I’ve been made a scapegoat a little bit. A few people in the media certainly seem to have a perception of me not doing much in the team."

No cleverly, no 8-2

估佢唔到, 神來之筆咁掛

我就覺得無救星咁誇
聰同安既pass and move得半季貨仔
真係可惜
之後唔知做乜鳩慢慢變左橫傳王

響大會成長，最好keep住比佢打順景波，學嘢兼贏信心，好似福仔，下下落場都被期望交到貨做救世主，真係好快被淘汰！

前幾頁多左咁多野生既曼迷發表偉論。。。

琴晚你唔洗做戰犯 有無感到安慰

真心, 佢連做工兵都好紋水

坐左係梳化訓撚著左 訓到7點先醒

【體育】正與曼聯洽談新約的土炮連格，踢法實而不華，進攻效率冠絕陣內其他翼鋒，正值球隊周一英足盃8強作客車路士時鬧前鋒荒，令他有望獲委以重任。

年僅24歲的連格（Jesse Lingard）合約原定在2018年屆滿，目前打算提早簽下5年新約，粉碎離隊傳聞。雖然此子今季在英超累積上陣時間不多，只有677分鐘，比起競爭者安東尼馬迪爾、拉舒福特和桑馬達為少，但平均每場創造機會次數卻是最多，達2.66次。

事實上，連格在不少大戰均獲正選，包括今屆英格蘭聯賽盃決賽，更留下連續3場亮相溫布萊建功的驕人紀錄，甚有福將的味道。若然曼聯今場贏車路士而進軍溫布萊，他隨時可延續在英格蘭足球聖地入波的走勢。

紅魔翼鋒表現比較
連格 安東尼馬迪爾 拉舒福特 桑馬達
上陣場數 14場 15場 21場 21場
上陣時間 677分鐘 877分鐘 1075分鐘 1317分鐘
創造機會 2.66次 1.44次 1.09次 2.39次
入球數目 / 0.31球 0.25球 0.41球
成功盤扭 0.66次 2.36次 1.76次 0.96次
註：只計英超

圖片來源 : ©AFP
chance create最高都紋水，唔講以為要美斯先收貨

出爆炸=明智

希望你會反駁下，啦好潛水

屌有歌出我唱

朗隊如果走真係要作返首俾佢

呢段野我係曼區睇左幾次

難得Lin都有J文

要睇一個人係未真曼
睇佢迷唔迷西就知

這個真

好掛住肥西D分邊

駁吾到
反西既都係假曼

一講唱歌就好掛住會員思朗

咁曼區摺得

咁多新面孔既？

Good user name

整首迷連嘅唱唔唱

攻嗰陣d走位同基本功真係勁差, 防守又唔係好似星爺咁幫到手

唔好咁啦 係到cyber bully個球員

關星爺咩事，但係場均創造機會最高，點睇？

本身都對佢冇乜感覺, 係某會員不停吹奏先開始憎佢

身為曼迷俾人講2講就憎一個曼聯球員

連加特80年代 日日心慌出賽
仍穿起波衫 比波交失 fans讚他 很可愛

落河好似俾人抽後算賬⋯可能要停3-5場

睇twitter daddy 好似開聲打包妓既雙星喔， 大眼係必買

近年曼聯d新星好似第二年都唔掂，馬捷達、j仔、馬仔、福仔...

大眼 山神 基沙文

係
就係踢完琴晚個場之後表示

新銀河鑑隊

得罪講句
如果佢買到山神 唔介意放走伊巴
加埋已入嘅基沙文

迪比真曼

第一次見有人話lin既走位唔好.... 睇黎呢位巴打真係唔太識波

岩呀 佢條走位路線同Mk 係一模一樣
mk 係邊佢就係邊

人地唔洗你放
人地自己自由身走都得
Btw唔想要o燒 一個hea巴重唔夠呀

好大係因為佢地既心態問題
當正自己係球星

奧燒 + 阿妹

寫意足球

鍠嘅奧燒好勁喎，不過你係想要創造機會就奧燒，把握機會就山狗

咁 Lin 子呢

J朗，M朗，新享利。每次一提第一代咩咩咩，果個就收皮

加埋朗隊同細緊

抺殺機會

walter : you're goddamn right

真心唔覺福仔馬仔今年表現差 以同年紀計

換個講法，應該話冇第一年咁sharp...

有冇巴打入場睇東方

Y朗又點睇

感到既係大量反普巴黨上水屌

L朗依然係中流低柱

想買咩人？

有冇人見到屎波做隊長特別想打柒佢
英超成立以來最垃圾既曼聯隊長

摩狗對眼係咪盲左
普巴打成咁都話踢得最好

佢不嬲都係咁樣幫球員減壓嫁啦

邊個L 朗

100m買返黎 如果話佢唔好
咪即係比人知佢幾on9

胎真係反屎第一人

相比起華西琴日幾有火
條傻閪屎波邊忽似隊長

留名

hehe第二張黃個陣

識迷一定係迷(華)西
真漢子又型又勤力又忠心
給我一個理由說不

全隊對佢最有感情既除咗偉大既隊長之外就係華西

But Judas is the demon I cling to

Smallling 成日好驚青咁 華西先係真男人
Btw smalling琴日比hazard有下fake哂

Rojo果下都要罰

其實頭30分鐘好正常

呢條街場料一早要清啦

薯片佬啲霸氣

仲有卡神 一代

真曼得返左羊，右華，卡神

咁你講曬佢囉

我隊呢？

華西
覺得華西應該好多人鍾意佢 但冇講出口
佢有種咁既氣質

輕輕一推

葉劉個樣

華西主要都係出波, 我反而想佢射多啲波

Hehe

佢射波射到好似出波咁

ban 膝頭式出波

我隊都唔講
Btw講得出左羊就算係咁啦

訓左成日 想問下4強抽到邊隊

赫斯菲爾德

華西真係型到仆街
撚羊而家地位同羅力場差唔多
勁得黎又搞下笑

Smalling 街場料咋屌

華西真係個個都迷

反華西同反隊一樣都係假曼

因為真係搵唔到原因唔迷佢 你話其他人都有踢得差過 但華西真係場場都尾機

真漢子就係默默負出 睇華西就知
依位ching識貨 羊既地位真係好高
好想佢係曼退休

Hehe都好尾機

Hehe有時都仲係太衝動，華西就真正大將之風，感覺好穩陣+搏到盡，暫時未係其他曼聯球員第上同時搵到呢兩點。

拉莫斯真係痴撚線
入咁撚多波

羊呢

我發現 琴日輸波之後 曼區多左會員

好耐冇見左羊右華 明明呢個組合最好

所以hehe都有免死金牌 你試下琴晚如果係爆炸妹妹一早紅左 實連屌兩個post都未屌完佢地

華西同羊都係好穩定地做到野
但我覺得羊係好唔抵 咁少出場機會
華西上年仲有包越位個D防守失誤 今年多機會先大熟

小豆？

無辦法 左邊塞哂人

係咪唔認得我呢

做咩咁睇唔開
走去剪個柒頭

側田

屌好似樣

Eurosport: FA charge Manchester United with failing to control their players

On9嗎？

Oliver 條撚樣 幾時先死

屌 做乜鳩

成隊停哂賽啦不如
垃圾FA

深夜留名

痴撚線
個下紅既反應
我仲覺得班曼唔夠火
咁都比人charge?

不如以後食紅之後 同佢講返聲多謝添啦 on lun 9

奧利華呢d質素唔嬲就假
平時都係咁

Charge你老母咩

熱狗成日打人 都無比人charge
咁就比人charge

岩呀charge晒成隊 直接扣十分好冇
On99
垃圾足總黑到出面

張相做facebook 封面好型

琴日個球咁樣紅 唔嬲就假

仆街李城咁癲 西維爾都搞掂埋

舒米高

炒人前後兩隊黎

逼害

講左曼聯先

再係咁其實唔掂喎
唔講摩佬會一直比人單打 每季sent off 幾場
無12碼 仲要個club 比人charge

究竟可以點解決呢個問題
呢個係直接影響成績

摩佬收下嗲一年半載咪冇事，成日聊鳩fa

佢而家收斂左好撚多喇喎師兄
根本唔撚關事
佢比人針對緊
就算好似v92咁坐係度
笑一笑都可能比fa charge 唔尊重對手呀咁

痴線 比人黑講下野都叫聊fa 咁唔做野安然接受所有野
再講句多謝好無呀？

仲要比其他隊話我地黑
試下個gopro 叫既時候比人charge
干鮑激情嗰時比人sent off
雲+ 扔水樽比人罰
全季得唔夠三個12碼先再講黑啦

冇咖啦 個file寫衰晒

問題真係點解決得到

費sir 幫唔幫到摩佬

又係奧利華呢條ON9

基爾係足總人都唔見有乜著數就知費sir幫唔到d咩

佢係車已經成日鬧fa球證，轉咗會洗唔到底

改左架喇 依家只會用心祝福球證 執法一場完美比賽

佢個苦笑道盡一切

Hehe一比人紅 佢係場邊即時笑左 心諗痴膠花
不過一必都係按住手足所想出局專心歐霸 聯賽復活都節我地再同車仔死過啦

老實講，FA係想同曼聯開大拖咪出聲囉，睇下邊個嬴?批撚屌球証係永遠唔會知佢哋鳩吹雞係引起咗幾多人嘅不滿

連阿朗都頂唔順

覺得阿sir係忍緊到完季先出聲

依家曼個排名同處境如果佢幫口係火上加油
不喜請輕力屌

明迫害你 吹咩

好彩今季一早打哂李城個兩場

前面嗰幾隊有邊隊仲要對李城

臭雞FA，極醜惡！

我曼大把錢呀傻鳩！

阿狗主場李城, 熱狗作客李城, 鄰居作客李城

鄰居個場倒數第二輪, 個陣李城應該收夠分上岸

隊隊都有機會失分

之後49000失分 劇本

【體育】英格蘭足總周二宣佈，曼聯在足總盃未能控制球員的情緒而被追罰，馬高斯盧祖逃過一劫，而「紅牌阿姑」安達靴里拉停賽兩場。

英足盃8強，曼聯以0:1不敵車路士，安達靴里拉上半場兩黃一紅被逐，球場一片混亂，當時球證奧利華被圍住理論，英足總認為曼聯需要為此負責，遂作出追加指控。

英國時間3月17日下午6時前，曼聯有權提出上訴，否則便要接受處分，而中場安達靴里拉因今季第2次領紅，故需要額外增加停賽兩場。

換言之，阿根廷「茅柴」馬高斯盧祖（Marcos Rojo）比賽上明踩夏薩特的動作雖然礙眼，卻成功避過秋後算賬。

最好ban鳩埋曼聯

曼好停撚哂賽呀屌佢老味 前幾年疤對蝗唔撚係咁
點解又無事？ 真係屌佢老味 年年都踢小4個
點夠玩

一定係猁寫既

圍球證要罰咁疤狗早幾年又唔見有事

屌你老母英足總

疤狗關英足總咩事

比較下姐，疤狗果隻連vv都走埋上黎圍
又唔見uefa, 西足總有出聲

英超一向都係隊長同球證傾, 咪好學唔學學埋疤狗d野
正常隊長應該叫班隊友行開等佢同球證傾, 可惜smalling無咩壓場力
你睇上次朗隊同球證講完伊巴唔使拎牌
你就知佢點解值300k

偉大既朗隊長

睇下勁老開心下啦大家

隊長果日真係好波 球證想拎牌講講下收返

俾史摩寧個廢柴做隊長
又無leadership又無料又無地位

朗隊係英超都有返咁上下地位
唔比面點得呀 真係分分鐘佢發起火黎屌球證都似

又要死老豆咁款

呢d先叫壓場, 唔係多人圍就有用
如果卡膠唔續約朗隊又走, 出年個隊長位都幾大鑊

卡膠留都唔係場場出啦

希望華西做副隊長

講真，卡膠都壓唔到場啦

華西幾熱血，可以考慮真係
仲有HEHE都係真曼

華西得禽日個場熱血...平時咩表情都無
hehe就真係諗得過

但出朗隊出得多又會俾人鬧

為佢好自鬧佢

帶住個隊長章就唔同嫁啦

hehe做 個隊長成日畀人趕走

一戴隊長章就偷笑

可能練波果時華西都係無咩出聲，V92 當年唔揀佢。
Smalling就應該英人＋初期長期正選，所以先搵佢做第三隊長。
至於DDG，佢英文都未講得掂，應該唔得了。

jones

佢熱血過頭, 仲有易傷

睇得出真係由心笑出黎

Smalling 次次做隊長都死全家咁既面口

華西英文唔得 點做隊長

一代可唔可以唔好咁易傷

又傷左？

今年邊有咁易

又唔識吠球證

唔係咁易傷嘅話應該佢做隊長架

華西真心越嚟越欣賞佢, 好穩定交到課, 同埋計喺曼聯嘅年資, 佢應該係朗隊同卡神之後最耐, 又長期正選, 做隊長都好夠資格啦。Hehe同唔傷ge一代都可以做著副隊嘅, 不過真心屎摩寧唔好話做隊長, 連做正選都唔係好夠班

Bt出面隻沙基利係咪死猁狗嚟?

今季 jones > rojo=b仔 >>> smalling
b仔宜家叫做有d低潮 但細緊今季既高峰一隻手數得晒

B仔近排真係麻麻, 不過今季最估唔到係Rojo今季打中堅打得算係OK, 尤其拍住一代

話你on9 怕你嬲

一代依家硬到撞傷朗隊喎

朗隊好可憐
明明有機會贏轟

終於搵到戰犯!

hehe=新堅尼

會唔會離隊係咁鬧我地

之前都有聽過呢度話佢英文唔得
其實真唔真架, 計埋韋根佢係英超踢左成10年
咁都學唔好

俾華西做下隊長先之後我再接佢班

人見人憎 成魔必備要素

大佬河同清新做到亞軍庭正選唔係廢既
同美欺同一隊喎

新乜乜 新物物 = 冇好下場

幾時會有新朗隊

10年後

隊長個仔去左曼城青訓

如果卡膠唔走既就朗隊>卡膠>華西
卡膠走就朗隊>華西>hehe

你地好似計小左一個人
羊仔呢

細緊呢

華西hehe點都出得多過羊掛...

卡膠咪又係唔出聲嗰啲

以前屌鳩椰子俾肥仔做隊長嗰啲人呢？

但羊都好熱血

以前屌隊長個啲都唔見左人啦

屌肥西直頭唔係人

Rojo今年打中堅直程打得好la

卡膠同朗隊呢d就講資歷, 兩個都過10年以上

改下頭槌解圍頂返去中間就掂水

夏天踢走屎波入個好中堅就fit

咁B仔點?

應該唔會踢 買多個中堅改踢343

都冇用嫁，佢唔出聲，話之佢20年
我覺得朗隊>mata>卡膠

下季華西/廢老做隊長
Hehe宗師副隊

辣殺非洲仔
浸多兩年先啦

點解冇人覺得mata合適做乜

副隊okay
始終細粒壓場能力唔太好

我小有地撐你
如果下下講資歷
會浪費左d真係有領袖能力既球員

一睇就知你假曼黎
永續朗隊

正仆街
係咁俾班狗狙擊

條友好撚煩

Exact7ly

妹妹24歲了

我同意唔係下下淨係講資歷, 但係馬達真係好似唔夠壓場, 反而Hehe好似仲好少少

椰子是無辜的

由得佢地啦
捧隊垃圾十幾廿年都拎唔到英超, 係怨婦D架喇

感覺上馬達都係偏靜

hehe下季冇畀人趕先再算啦

冇乜氣勢

堅尼以前咪又係咁

除左朗隊之外冇乜人有氣勢屌球證啦，不過馬達做嘅好處係佢比較冷靜，就算唔屌都會行去同球證傾，上場圍球證個畫片應該就可以避免啦，講真，smalling上場身為隊長冇好好控制幫隊友嘅情況真係好失敗，踢波又好似死老豆咁

小緊做隊長既感覺就係 連自己都未顧得掂仲要理其他人

係咪V92開始比隊長佢做

冷靜既隊長可以calm到隊波 都有好處既 馬達雖然唔係大大聲果啲 不過有時見到佢提場方面都幫到手
搬泥果場最後主動落黎hold波，睇定左先斬埋去
不過Hehe既魔性的確係澎湃

佢曾經多勁過半季 顧得掂自己又提到場又有時入波 而家回撚哂塘 第4中堅

拜利去左邊

如果
李城拎歐聯
我曼拎歐霸+冇前4
咁下年會唔會有6隊英超踢歐聯
雖然兩樣都冇咩可能發生

雪下先啦, 非洲杯返黎之後唔太掂

唔會
第4係會冇得踢 好似係

應該係未回番氣姐
繼續抖下啦
另外想睇下t仔點
Ok 就踢就屎波啦

車仔拎歐聯果季
熱狗第4踢歐霸

而家歐聯冠軍個資格基本上獨立左出黎
邊個國家球隊拎冠軍, 下年果個國家就多一隊

其實有冇人覺得d波去到hehe度好易斷，佢成日轉身都睇唔到後面有人，跟住比人迫甩...

一時時，佢本身有做 shoulder check既習慣，但節奏太快就可能護唔切

星期六拖肥嬴波既話就擺脫到六弟呢個名....變七弟

屌
人地踢多兩場呀大佬
星期六踢埋就三場呀

仲有個小智賽莉娜都好撚鐘意打遊擊

其實ibra 續約既事
摩佬係唔係已經講左夏天個transfer list 比佢聽？
摩佬講哂下個轉會窗曼聯會再升lv
咁可能ibra已經知道會買咩人
甚至係佢個位
所以先咁多風聲佢會走

係歐聯 同歐霸冠軍 入歐聯
之後再計聯賽排名
如果歐聯同歐霸冠軍都唔係前4
就歐聯+歐霸冠軍+前3

Sor,應該係如果歐聯冠軍係前4 先會比資格歐霸冠軍

最多5隊？

係

如果lukaku黎曼聯就好

盲都守到

同隊咪唔怕囉

兩個選擇 哈利同盧卡古 你地簡邊個

福

燈下先
垃圾曼下年有歐聯我直播自含

你自含到我幫你含

又呃j 含

認真 哈利=大米，福=eto，mk=火焰射球
我曼勇奪歐聯冇難度

佢到14-15果季
仲係唔可以用英文做訪問
果季V92 迫佢地唔可以用西班牙文溝通
華西迫住去英文堂
咁你話呢？

以前仲有肥安

兩個都係黎左英超5年以上
都未識英文

其實識西班牙文 係英國踢波已經夠
好多英國仔high school都會讀少少spanish
所以華西無急需學英文

其實真心問shoulder check即係點?

冇記錯係拎波前望下身後

Rojo 同b 仔都好似只識西班牙文

Yes 準備接波前望下兩邊身後 個動作就係望下自己兩個膊頭咁樣
睇沙維球王片會見到佢做得好密

係咪如果李城拎歐聯
曼聯就算第4/歐霸冠軍都無歐聯打？

無野了
要打外圍賽only

三樣都無可能發生

西德英最多可以五隊波踢歐聯

當
英超隊拎歐聯冠軍但冇前四
同埋
英超隊拎歐霸冠軍但冇前四

呢兩個冠軍下年都可以踢歐聯

咁英超第四就會冇得踢歐聯

李城拎歐聯機率

博鄰居跌出前四

In a statement on their official website the RFPL confirmed the ban for both Rostov and Ruben Kazan.

It reads: “The RFPL commission for the admission of football fields with natural and artificial covers have imposed a ban on holding Russian Premier League matches at the Rostov “Olympus-2” and Kazan “Central” stadiums.

“The ban is imposed until the identified shortcomings are eliminated and the fields are brought into line with the established requirements of the regulatory documents.”

摩佬屌完個場即刻比人ban

老老實實朗隊算唔算浪子回頭既例子

屎波已經有推開啲人架啦 算係咁啦
朗隊就 唔講咁多 朗隊好波

咁多人迷西真係唔係冇原因

福仔239 同 享利

定係撩牙 ?

根本當年踢左月巴
rvp 做隊長最perfect

1001

搵前阿狗隊長做曼隊長？仲要踢左3年都未有

卡膠做都未到雲狗啦

曼聯名宿

踢走月巴
LINGARD 做隊長最 perfect

vps唔應該走

yes,到時規定全隊入波一定要做DAB慶祝

有無人覺得聽晚會有暗湧

輕敵通常會死, 仲要2日前先打完車狗

估和波出線

買咗 5 萬 0 : 0

12.5 倍